馬會一晚兩場派錢波 想輸都難🤣🤣

皇馬歐聯三連霸只係時間問題 作客意大利都明顯實力高幾班

西維爾上輪先淘汰歐洲皇者曼聯 前幾日差少少破巴塞不敗金身 可惜有美斯依個痴線佬
但德甲地頭蟲根本無接近美斯實力既球員 仲要無紐亞守龍 得個烏唔知咩守龍 西維爾輕鬆456啦

OK Allin bayern

又想燈？ 食屎啦

見到你話皇馬贏都唔撚洗睇落去

樓🐷拜狗

All in咗對家thanks

屌你老味又燈

ok,調轉買

小妹唔燈

小妹係皇馬球迷

皇客勝串拜-1
成5倍

皇客-1串西勝
超過22倍

跟了 跟樓主好過放係銀行收息

對晒樓豬
要豬了

當左黃子華d飛去買 實贏

睇380 升級睇880 請埋條女都仲得

馬會都係求個和

c朗fg 4倍

拜狗alaba都無 條左路比人中出
西維爾受讓真係派錢咁派

Allin左西波半場贏
等收錢

拜狗小氣到 嬲左兩年

賭神